據報英國明天將公布BNO居英權細節

Mr Raab confirmed that he will update the House of Commons on Monday on the extradition agreement with Hong Kong following the imposition of the new security laws by Beijing.

He will also discuss the offer of citizenship to nearly three million British overseas nationals living in Hong Kong.

英國外相證實，在北京實施港區國安法之後，他將在星期一向下議院交待與香港的引渡協議詳情。

他還將討論英國向居住在香港的近300萬英國國民提供公民身份的問題。

let's make Britain great again!!!!

黎明來到要光復這香港
日落帝國變返日不落

有BNO嘅準備執野喇

香港人要重建香港國

大聲唱香港國國歌 God save the Queen

已經執好個gip
佢一開綠燈就飛過去

佢話discuss喳喎，公佈細節一般應該係由內政部公佈

即係可能有新措施

我覺得只係下議院質詢，不過都可能從中放風講新措施既。

即係下星期一先開始一讀BNO嘅government bill？

9唔撚搭8 hong kong bill 推後咗啦
仲要係private bill 嚟

要申請visa

點解咁解讀呢

想我直播食屎？好難喇

BNO去英國要Visa?

所以咪等綠燈囉

5+1係visa黎，我估到時係要憑有效bno黎申請visa，變相可以防止大量人口同一時間湧入英國

原來係咁 以為同BC一樣直接入得 再住5年

樓已賣

樓主下次開post加返個報紙名係post title得唔得

Overall, we rate the Daily Express Right Biased based on editorial content and Mixed for factual reporting due to publishing conspiracies & pseudoscience as well as a few failed fact checks.

你真係以為自出自入先好笑

改標題師

推民族自強 香港獨立

望咗下啲新聞, 暫時好似Express提過聽日會講BNO喎, 保持觀望態度好啲

有冇日落版

Bno免簽證入得境的

免簽係通常short stay(<180日), 旅遊等等
正常係外地拎residence係要英國home office出visa比你
去之前要係香港搞一大輪野
包括照肺/預約交文件印指紋等等
到時會有home office既信同passport貼左個visa咁樣寄番比你
然後你入境係要show封信出黎

除非對BNO有特別安排, 如果唔係應該都係咁

BNO原先都有半年直接入境....

Push

推

visitor =/= right to work & abode
要住同做野點都會出張brp，要申請

準備撤離

屌 年半後先賣得

希望有18-23歲個批detail
甚至Hongkong Bill變government Bill

如果bno 直接比roa 咁咪不用Visa

睇返段新聞片
佢似係話講extradition only

同埋呢啲入境政策嘅details 通常係由Home Secretary 公布

好似Post Brexit 個immigration bill 咁

應該要暫停bno 申請

岩岩報咗棍van起碼換埋國際牌先走

Uk 揸車唔使國際牌

呢個我知啊
不過想搞埋方便去旅行姐

P牌直接過去？

日出帝國

要甩P

咁你慢慢

香港牌可以轉英國牌, 唔係去到好難考

你地就好啦 去到個邊重新黎過
我就無錢無技能去唔到

我覺得應該係到當地先攪，而家其實已經有放寬叫有急切需要既人過定去先，咁無可能又叫佢地番去再等過黎

香港唔係有排等咩？

P牌呢？
得自動波
補緊個棍p

夠18歲就去咗考啦

好似個邊搵屋都唔係咁易，尤其是單身男好可能唔租俾你

停咗23年啦

英國多棍波車

啲人真係智鳩障
而家走難呀
當去旅行

集中營留位

學囉

而架係走難政策...
無得用移民/working holiday個套諗

如果可以落地簽證，咁就好容易。
攞住本舊嘅已經可以去啦。

烈日帝國好波

明日即係今日？

等緊加拿大公佈細節

同問

今晚

影都冇埋

係20號

不過香港快8個鐘

+1 pack things up quickly la

個外相一講Immigration measures 就含糊其辭

英國見

你呢d人 抵你一世留係香港

雖然我都好期待
但個翻譯係咪太進取

仲話要換埋國際牌先好笑 我真係笑撚左

不如直接平權，有篩選審查算

中國反制係咪停左香港同英國個引導先過英國停佢

Will discuss
原來一路未discuss

英國10號先放寬完香港唔駛隔離14日
而家香港咁爆法好驚好快又封過快D啦日不落

日落國>大不列顛帝國

禁華為
派航母去南海
bno平權
出聲屌柒中共

加拿大太多左膠，在可以選擇的情況下，當然去英美澳先啦

一直都唔需要，不過入境要派＂非英國籍、外國人＂條龍

香港鄧寇克大撤退

人地個 discuss 係政府內部做好政策，而家擺上議會"討論"

無錯，所以討論即係俾d議員噏下

God save the Queen

大陸靜哂

香港國國歌幾時變撚咗 God save the King
成班傻仔跟住炒車

5+1 要申請visa
點解d人係負皮我
痴撚線

點解咁多人去英國？唔驚俾人歧視？

希望俾班無BNO 既年輕人走先

林鄭個仔唔驚俾人歧視？

祖國

而家留喺香港俾人歧視嘅機會大過喺外國囉

星期一討論渣，有排啦。

死五毛點解你仲未死？

你係香港咪仲衰過二等公民。根本就服務中國人，封個關都話會歧視佢地。係香港你十條命都唔夠死

你想被消失，定被歧視？

why

x2 不過唔係去英國

留名

五眼之一嗎

我覺得正路都係咁
BNO入境照有180日visa free
入境之後就去Home Office申請居留visa

因為搞過英國visa嘅人就知
喺香港搞嘅話可以搞一輪，如果等救命嘅話就麻煩
網上填表 > 搵指定醫務所照肺 > 上簽證office交表影相 > 收護照去貼簽證

澳洲不停有消息官網都有埋news定article

果陣澳洲未公佈前 起碼都叫有消息 啲news都報下 依家嘅加拿大靜到一個點⋯

獨撚表示收住貨先

香港p牌都可以直接去英國做正式牌？

Source

癲

鳩估
Young Professionals開放比香港

Express entry 加少少雞肋分

之前hk watch 都話佢只想要18-23 讀緊大學或者已經畢業

你要知道 bureaucrat 係好懶，大機率係係現有制度上改少少

如果要18-23有乜理由唔要under 35

點解我睇到係上議院傾Hong Kong 既？

早2日先吠完

+1 又話house of commons

而且係聽日7點

佢係話18-23冇bno優先 冇話唔收under35

希望有好消息

條Bill 無用

今日有，聽日都有 有咩問題

下議院一陣幾點? (HK Time)

其實都係得延長至5年visa
之後點都無咩點講過

要搞掂哂都要兩年以上...到時香港人都死哂
所以依家 Home Office 先用行政手段去改 visa requirement

窮L希望條友真係會出個Loan Offer....
EE施捨個少少分都唔夠㗎啦 除非加拿大讀緊書/畢業

洗唔洗補個棍呀 少姐又唔係無

要去搵食

啱職業+master+英文爆分咪夠

其實好多人都合資格

你試下係街大嗌光復香港，我諗唔只歧視，直頭被狗滅口都似

睇果條友就知啦，彊屍ac

又想表達埋啲外國好危險，香港好安全唔洗走既論調

推光復香港 時代革命

HK Watch嗰個加分唔係18-23咩？
咁嘅年紀搞掂Master 勁咗啲
不過咁加分法 其實受惠嘅類似澳洲嘅Deal 就係加拿大讀緊書/啱啱畢業嘅人
我就乖乖地等睇下有冇Young Talents Scheme算

Young Professionals其實同working holiday冇咩分別

Discuss咋喎

可能出新bill，加返bno登記公民條款，比返下一代有登記公民嘅權利。

就咁睇HK Watch 又唔似Ching講嗰個啵

係就爽死了

幾點有LIVE

發發, 每人都帶幾百萬過去

10:30 pm 香港時間

花生花生

佢係邊位可以收到風呀

等下囉，應該都係同澳洲類似架啦我估
最多係簡單小小唔洗好似澳洲噤一定要先去讀書

係，本身都真係其實唔難

唔會變流浮山刀手啩

外長之前訪問大概有講5年後點，不過都係等detail

其實我覺得有定心理準備澳洲同加拿大都唔會易，有返咁上下年紀三字頭果批疊埋心水去英國啦，我覺得門檻應該係最低

澳洲同加拿大唔係讀書既我估門檻都唔會太低，始終感覺上行動都係想收年青人

最後想講句：走難就唔好揀啦唔該，如果係有能力移民都唔洗等人地降低門檻你先走到啦，搞清楚自己係邊款先

有諗過加拿大讀Master
出年U Grad 睇下點 如果有Student Loan Program 會幫好多
都係慢慢等 睇下加拿大有冇啲咩Lifeboat Plan

我估加拿大最多都係同澳洲一樣，一係要你去邊讀書先，一係要你係果邊有job offer先，再唔係就用難民visa

有得借Loan去讀 我又冇所謂啊
出年先U grad 希望到時唔好落閘
澳洲負擔唔起lu

係去到入左境再申請special visa 5+1

都應該係咁㗎啦 只不過睇吓佢會唔會cover plan緊去個邊讀書嘅人

澳洲都包future student，應該有掛

三字頭到三字中都可!以好多選擇.都算盛年.

4字頭到4字中就最監介.

4字尾打後,走左就一世.

屌你老母

佢哋會喺PMQ議會入面公佈定係另外開一個press con講？

下議院

I see.

老實講 最緊要D後生走到
因為後生付出太多

利申：30歳有多

我仲期待緊83年個議案
會唔會比呢個更好

真

利申：一早走左

仲83年

坐定定10點半聽阿sir講野

點劃分我無意見，最緊要係俾當年無申請既後生申請返，用父母意願去決定下一代既國籍根本唔fair，應該要再開返門俾多次機會

至於18-23呢個界別就睇英國做唔做好人接收埋佢地

快點公佈details 啦
等到頸都長埋 ..

邊個係呀sir

Can't find any live link

Parliament live YouTube

國會官網都有

無野公佈係正常，有野公佈係bonus

大家其實有少少中咗標題黨

當然唔好排除任何可能

after the summer

邊個話
hk bill 先after the summer

有你老母俾狗屌版

無live?

感謝

攞住本過期既你連都上唔到

用香港passport 上

成個人响英國換

開始未？

究竟係咪今晚10:30嗰度會講？

Yes

完左呢part
休息後黎料

開始講了

奶奶

仲想同中國合作.... 屌

recess前公佈

客氣說話

回錯
不過bno資料recess前公佈

武器禁運
停引渡

世界上有兩個CHINA

More details of the new UK visa scheme for Hong Kong residents will be published by Priti Patel this week, Raab tells Commons.